report igshop @sakurara.jp 發國難財！ $400-900 一包/一盒口罩

真心希望呢D人快D死

咪鳩理佢哋就啱！
攬住口罩過世

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

真係希望佢呢班發國難財嘅人攬埋d口罩入棺材

thanks 訂左五盒

改個ig換過張太空卡又出黎搵食

下半世都要戴口罩就啱
Btw介唔介意幫手推推post

推了

唔該！

又係要俾錢先？

呃人多過佢有貨

[求秒]有個朋友問咗我一條問題

無BFE PFE

想要十盒 仲有冇

佢地係好撚仆街
但report有咩用，明碼實價，如果咁都有人俾錢係佢地on9

你啱 佢地On9佢地嘅事

水貨 可以當黃牛咁炒
演唱會飛都report唔到啦